有咩人生經歷令你成長

我先
講到錢屋企人都會計住曬

瀕死過一次

分手

之後你咩野變左

咁你分手之後點

振作緊...

會考考衰咗
之後擺多咗心機讀書

same
中學嗰陣每次覆診問佢哋攞幾十蚊都畀佢哋鬧到一文不值 不斷用啲勁難聽嘅說話鬧我
嗰陣真係覺得好傷心 每次都匿埋喺房喊
但出到去又要扮乜事都冇 驚再畀佢哋鬧

冇車冇樓冇錢冇女

加油

病到番唔到工比人炒
屋企廢佬唔理解屌鳩你唔番工

輪迴左成百年先知叫朋友幫手好重要

（好多年前）以為識到一班好朋友可以繼續keep住frd 自問我對佢哋都好好 但點知因為啲是非 同圈子既改變 有個朋友仲要有事鍾無艷冇事夏迎春 覺得自己比人玩咁 但宜家冇啦 事隔好耐了 過左段時間大家疏遠 冇frd做了 。。。

其實黎黎去去都係分手，屋企人，工作，朋友

比人bully

綠帽

知道左好多關於家庭同結婚嘅真相
從此唔相信呢個世界有一生一世嘅愛情

去外國讀書

可唔可以分享下

讀緊書有日暴雨無帶遮，但前面就係車站，見到個fd既fd拖住條女行緊，同佢打過機交流過笑過，都叫做幾面之緣，咁望望距離個車站同佢前面幾步唔遠有個廁所，諗住唔好搞著人地，過去借佢把遮遮一遮個頭入去個廁所順路行埋去車站，勢估唔到，我行到埋去，佢望一望我，黎手拎開把遮過去佢條女度，直頭連丁點位都唔想俾我果下我o撚左。

其實唔係話唔遮就屌鳩人地，但係我真係出生以來味遇過咁撚絕情既狀況係一個叫做識識地既人，當住你面做一d對你好撚絕情既動作，到依家仲記得佢個絕情樣直頭好似見到乞衣問佢拎錢咁

自此我做人就無再太過柔情，某d處事情況下會狠下心去做

真心 戴帽同分手
先知自己有幾脆弱 先知道自己要變得更強、更愛同更珍惜自己

人都係要受打擊先會變堅強

受打擊過幾次
個人思考既層次深左